## Chạy lớp StudentManagement.java, dưới đây là kết quả ##
 - Dòng đầu tiên in ra tên của 1 sv
 - Dòng 2 dùng phương thức getInfo() cho sv đó
 - Dòng 3 getInfo của 1 sv được khởi tạo bằng tham số
 - Dòng 4 getInfo của 1 sv được khởi tạo bằng khởi tạo mặc định
 - Dòng 5 getInfo của 1 sv được khởi tạo bằng khởi tạo sao chép
 - Dòng 6 và 7 kiểm tra phương thức isSameGroup